<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" ?>
<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Cinemedia</title>
        <link>http://ltim.uib.es/~tm28/</link>
        <description>Web sobre cine: novedades, lo más visto y mucho más. Contenido ofrecido por Series.ly</description>

        <item>
            <title>The Amazing Spider-Man 2: El poder de Electro</title>
            <link>http://ltim.uib.es/~tm28/?movie=489699</link>
            <description>Peter Parker lleva una vida muy ocupada, compaginando su tiempo entre su papel como Spider-Man,
                acabando con los malos, y en el instituto con la persona a la que quiere, Gwen. Peter no ve el momento
                de graduarse. No ha olvidado la promesa que le hizo al padre de Gwen de protegerla, manteniéndose lejos
                de ella, pero es una promesa que simplemente no puede cumplir. Las cosas cambiarán para Peter cuando
                aparece un nuevo villano, Electro, y un viejo amigo, Harry Osborn, regresa, al tiempo que descubre
                nuevas pistas sobre su pasado.
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>Capitán América: El soldado de invierno</title>
            <link>http://ltim.uib.es/~tm28/?movie=371934</link>
            <description>Tras los devastadores acontecimientos acaecidos en Nueva York con Los Vengadores, ?Capitán
                América. El Soldado de Invierno? de Marvel nos cuenta cómo Steve Rogers, alias el Capitán América, vive
                tranquilamente en Washington, D.C. intentando adaptarse al mundo moderno. Pero cuando atacan a un colega
                de S.H.I.E.L.D., Steve se ve envuelto en una trama de intrigas que amenaza con poner en peligro al
                mundo. El Capitán América une fuerzas con la Viuda Negra y lucha por sacar a la luz una conspiración
                cada vez mayor mientras hace frente a asesinos profesionales enviados para silenciarle. Cuando por fin
                se revela la magnitud de la malvada trama, el Capitán América y la Viuda Negra van a contar con la ayuda
                de un nuevo aliado, el Halcón. Pero deberán enfrentarse a un enemigo inesperado y extraordinario: el
                Soldado de Invierno.
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>Godzilla</title>
            <link>http://ltim.uib.es/~tm28/?movie=16367</link>
            <description>Un monstruo marino mutante, producto de mutaciones radioactivas se enfrenta a malvadas
                criaturas que, animadas por la arrogancia científica de la humanidad, amenazan nuestra propia
                existencia.
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>El lobo de Wall Street</title>
            <link>http://ltim.uib.es/~tm28/?movie=389629</link>
            <description>Película basada en hechos reales del corredor de bolsa neoyorquino Jordan Belfort (Leonardo
                DiCaprio). A mediados de los años ochenta, Belfort era un joven honrado que perseguía el sueño
                americano, pero pronto en la agencia de valores aprendió que lo más importante no era hacer ganar a sus
                clientes, sino ser ambicioso y ganar una buena comisión. Su enorme éxito y fortuna cuando tenía poco más
                de veinte años como fundador de una agencia bursátil le valió el mote de ?El lobo de Wall Street?.
                Dinero. Poder. Mujeres. Drogas. Las tentaciones abundaban y el temor a la ley era irrelevante. Jordan y
                su manada de lobos consideraban que la discreción era una cualidad anticuada; nunca se conformaban con
                lo que tenían.
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>Pompeya</title>
            <link>http://ltim.uib.es/~tm28/?movie=377235</link>
            <description>Pompeya, año 79 d.C. Milo (Kit Harington), un esclavo convertido en gladiador, ve cómo a su
                amor, la joven Cassia (Emily Browning), la obligan a prometerse con Corvus (Kiefer Sutherland), un
                corrupto senador. Cuando el Vesubio entra en erupción amenazando con destruirlo todo, Milo intentará
                salvarla... mientras todo se derrumba.
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>Hércules: El origen de la leyenda</title>
            <link>http://ltim.uib.es/~tm28/?movie=492705</link>
            <description>En un intento desesperado por liberar a su pueblo de la opresión de su vengativo esposo, la
                reina Alcmena dirige sus súplicas hacia los dioses y fruto de sus plegarias nace Hércules, engendrado
                por Zeus, padre de los dioses y los hombres. Ajeno a su verdadera identidad, Hércules sufre el desprecio
                del rey Anfitrión, quien favorece siempre a su hijo legítimo, Ificles.
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>Maléfica</title>
            <link>http://ltim.uib.es/~tm28/?movie=369179</link>
            <description>Maléfica es una bellísima joven con un corazón puro y unas asombrosas alas negras. Crece en un
                entorno idílico, un apacible reino en el bosque, hasta que un día un ejército de invasores humanos
                amenaza la armonía del país. Maléfica se erige en la temible protectora de su reino, pero al final es
                objeto de una despiadada traición que endurecerá su corazón hasta convertirlo en piedra.Disney nos
                presenta la historia jamás contada de Maléfica, la villana más temida de Disney del clásico de 1959 "La
                Bella Durmiente".
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>3 bodas de más</title>
            <link>http://ltim.uib.es/~tm28/?movie=478574</link>
            <description>Ruth (Inma Cuesta), una joven investigadora de una universidad, asiste a las sucesivas bodas de
                sus ex, de los que fueron sus "hombres de su vida", sin que ella consiga encontrar a su media naranja.
                ¿Hay algo peor que tu ex novio se case con otra y te invite a su boda? Sí, que te pase tres veces en un
                mes, no saber decir que no, y que el único al que consigas convencer para que te acompañe sea tu nuevo
                becario. Un alérgico al compromiso, un surfista pasado de rosca y un transexual convertido en pibón...
                Tres ex novios para tres bodas. Un cóctel explosivo para Ruth, que tendrá que enfrentarse a su pasado y
                decidir con quién quiere compartir su futuro.
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>300: El origen de un imperio</title>
            <link>http://ltim.uib.es/~tm28/?movie=16369</link>
            <description>Basada en la novela gráfica de Frank Miller "Xerxes", cuenta la historia del general Griego
                Themistokles en su intento por unir Grecia y liderar el ataque que cambiará el curso de la guerra. Se
                enfrentará a la invasión persa, liderada por Xerxes, y Artemisa, la comandante de la armada persa.
                Spin-off de la película/cómic 300
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>X-Men: Días del futuro pasado</title>
            <link>http://ltim.uib.es/~tm28/?movie=485079</link>
            <description>Ésta transcurre en un futuro apocalíptico en el que casi todos los superhéroes y mutantes están
                muertos, y los pocos que quedan vivos están encarcelados en campos de internamiento. Los Centinelas
                están distribuidos por todos los Estados Unidos a su caza y captura, con idea de expandirse también al
                resto del mundo. Los pocos mutantes supervivientes son Tormenta, Wolverine, Magneto, Rachel Summers,
                Franklin Richards, Kitty Pryde y Coloso, que intentan por todos los medios solucionar esta situación.
                Para ello, trasladan la mente de Kitty al cuerpo de la Kitty del presente (que sería su pasado), y ésta
                descubre que el odio hacia los mutantes surge con el asesinato del senador Kelly por parte de la
                Hermandad de mutantes diabólicos, debiendo evitar ese asesinato por todos los medios. El cómic así
                alterna en dos historias, la presente en la que los X-Men se enfrentan a la Hermandad de mutantes
                diabólicos de Mística; y la futura en la que el asesinato no ha sido evitado y los mutantes deben luchar
                por sobrevivir.
            </description>
        </item>
    </channel>
</rss>
